% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR

\begin{frame}
\begin{itemize}
	\item Un \emph{ROI} précis est difficile à calculer
	\item Mais le temps gagné est non-négligeable (notamment par les techniciens)
	\item Permettra à long terme de travailler plus vite et efficacement (meilleure communication, base de connaissances, ...)
\end{itemize}

$ \Longrightarrow $ Permettra à terme d'éviter des blocages coûteux, ainsi que l'augmentation de l'efficacité des techniciens
\end{frame}